[單刀唔入] 愛華頓 對 利物浦 4

力子真係算係咁 係咁得身位係咁衝
成班人自斷一邊咁 係咁右邊去

換老母好過換軒
軒而家踢攻中根本唔啱位

半場可否餵老母食瀉藥

睇死佢70分鐘先換人

入波未

力子好野黎

召喚基達嘅直線波

力子一個機會都冇都俾人屌，垃圾沙唔講球單刀都係咁失控球權就唔屌得

無左個腦 啲進攻戰術廢到仆街

準備下半場

愛已經冇縮後撲到好出啱晒荷車
但係隊波根本就亂鳩咁嚟

Wijnaldum has made 13 passes

13.

咪和波

可以返去熟悉的位置

球單刀角度都唔夠啦

沙拿球單刀控個下已經屌左聲
不過無飛機算係咁

廢中最多米拿換軒，邊敢出keita

半場廢中要屌下啲人啦，俾力子爆下右邊，起碼多啲變化，力子有時喺左邊起腳都得米。

半場入keita搏啦
成日等70分鐘

水貨半單刀又射失，一場咁重要嘅波有幾多球呢啲機會

俾力子邊路起碼停到波
右路嗰個

呢個真
好懷念早兩季成日有波到禁區故意漏比後面個個入

冇話軒廢 只不過呢個中場組合就係啞火
問題就係雙防中 防守力強 攻擊廢
咁都叫盲反
有冇一場雙防中係踢到好波？

其實有排4231出沙短打得幾好，做乜又變返433

唔會啦，你估琴日曼咩
佢地半場真係唔同哂
廢中唔玩熱血足球，轉穩守保第二呀

其實本身可以單刀 推到半單刀再變唔就腳死位

咪就係
次次出呢三個都攻唔起架啦
一係收老母一係收軒，咁都叫盲反

唉加油啦

呢場老母問題大過軒好多啦

神秘力量

隊長怒屌沙拿

半場翻入更衣室做乜 次次廢中啲廢話有撚作用

沙拿 救下你

射下好波啦

寄望一哥下半場冇體力

水貨個樣殘撚到

要面對既始終要面對, 各位夢要醒了

f9 m7應該有得上

今場撚係打雙防中

加油啦屌
尤其水貨

等睇費子

沙短啦

岩岩球單刀 武球王都入啦 沙拿今季真係垃圾

一哥又逼

老母頭段幾乎下下傳失

力子收愛狗皮啦

馬貼又黎 屌左幾多次

f9

唔覺得會入到波 00完

平時問題不大.....

依家

1-0

差d

仲要3工兵陣

明奴

個B

肥沙係咪想影埋一份

個小朋友好可愛

老母又甩

軒 賓 就放個攻擊型中場啦 放埋老母真係0創造

完場前斬
翻黎好似繼續斬

影下相啦

斬撚夠未

都組織唔到

同椰子無分別

啱喇，俾多啲左路啦

斬夠未啊

力子次次左邊落底都有威脅

打親愛狗都預咗00啦 又搏負碌絕殺

多d俾力子掂波啦

Goal

叉燒戰術 無哂one two

block

九九八十一斬

愛狗

好好笑呀屌你

力子求其一下傳中都叫有啲睇頭 打多啲啦

邊爐：fuck you

邊爐F人

bino有火

俾奧子落底好過

講真而家利既中埸就等放三個費蘭癲奴，您前面有阿古路都無用

鏝都成日屈傳中急勁地波 我利完全無

法賓奴fuck you

bino個樣成個黑幫咁都夠膽兇

第一句英文

taa

換個基達出嚟啦

力子傳左幾多次中..

咪屈 你盲反我軒

0-1！！！

費倫天拿入球了

基達、沙短換軒、水貨啦好麻
踢左50分鐘閪波啦

無人落底點屈

屙尿地波

又自殺式橫傳

VVD

波都未識傳 控親都彈
咪撚啦玩啦

no F9 no life

邊奴真係痴撚線

VVD好惡

2000% 攻唔入
個個便秘咁撚樣

換人好嗎

屌你比夠水貨個邊未呀
又唔撚係勁

ab

換人啦

依家無分比你輸.......

呢場再1分唔惦

Ab thx

AB

最幣前面搵個 似亞古路都冇

前中場依家好明顯差個人cool 波帶返生既人
屌你換明奴/雞達未

嚇撚死

屌 差d gg

即刻屌鳩邊爐

沙拿換史毒/沙短啦

屌鳩邊爐

in vvd we trust

Ab

次次軒老母都係咁架啦

benzma

taa 直入plz

有無巴打有link?

抵屌喇

唔好俾沙拿射

成班lag哂機 反應慢到

啱啱個黑人隻眼好搞笑

軒邊爐唔係唔得
出埋老母真係唔洗攻

taa lets goooo

點解taa好似成日都斬唔起個波咁

taa good try

6min好換人啦尻普

有taa d罰球至少中龍

大家咁快唔記得TAA今日斬唔起波?

力子

快手換人啦

搵走老母未呀

啲攻擊好弱

果斷D換人得唔撚得

垃圾沙又控唔到

出明奴啦

俾個米拿你

話佢似費蘭癲奴喎，托舉佢啦

冇個掂

奧一招

又出JM

唉

咁都龍門球

唔明點解唔肯出沙基利

利狗今場贏到我生含一卷廁紙

不過力子要佢轉身就

快啲出F9/K8/S23啦

唔撚係米拿掛

你想贏一定要㩒制

沙拿走啦屌你老母,幾時先控到波呀屌你

Same招

完全冇功勢可以點

早d換人啦屌

得罪左件濕尻小氣鬼

估到

明奴 沙基利入黎啦 屌

哎，屌........

Salah
Matip

電腦分析
80%JM換lomo
20%JM換軒

又唔入
推俾人

笑撚左

No goal仲有3.04 馬會善堂
我利西到

水貨垃圾

沙拿

控乜撚啊屌你老母

又miss 仆街黎

水貨真係仆街黎

屌你水貨

馬貼好波過沙拿

沙拿真係食糞啦

屌你老母 沙拿

沙拿 屌

又唔入

水貨屌你老母
攤凍哂

屌你老母沙拿

換Salah la

水貨。。。。

力子加油

屌 沙拿阿

有幾次文尼係中間有空位都冇人比
一拎到就射得咁滯

我屌你老母

搵個阿婆都mark 都水貨

水貨？？？？？？？

兩球單刀唔入

走啦水貨
又hang機

對面會入

水貨拎去堆填啦

又控唔到波

仲推

換走沙拿啦⋯⋯兩個chance了

哇屌 咁都唔入 好波好波

繼續單刀唔入

終於要70分鐘前換人了嗎？

唔識射就傳啦

屌你第一腳射啦

雞達同明奴熱緊身

屌你老母

無睇，依家咩環境

水貨自己都推甩啦

屌你老味又炒

讓比文尼好過啦

dllm水貨仲推乜9

隻右腳唔撚識射波架

捉去打靶啦

世三

你以為

換人啦屌
沙拿做乜柒

控乜撚野

次次都係馬貼去推

下下都要推多腳

世三?

仆街

比我前&中抽一個換沙基+費

其實比老母好d

屌

點撚樣攞球架沙拿

水貨out

沙拿 我屌你老母

零碎攻勢 射門無腳得

唔好屌垃圾沙啦
佢踢得好好架喇

沙拿去死

屌你老母垃圾沙

推多腳做乜撚

垃圾沙

0比1111111111
基達！!！

換走沙拿啦

屌你咁唔出沙基利

唔知水貨係信心問題定點，冇左以前既冷靜

屌你力子first touch 都好過水貨

67利臣

哩d阿古獸射響晒袋喇已經

有價好賣啦 兩球都炒

仆街了，對面撳掣

屌你

沙拿唔練右腳真係可以考虑換戴巴拿

屌你力子拎波咁撚輕鬆

有好大壓力啦一定

球王沙 換廢沙 ok?

我都入啦屌

水貨咁既表現 鳩普仲唔撚換 屌你老母

廢柴淨係識入啲執雞波

狂抽網頂啦

你老母早死廿年

搵個中超都控得好過佢啦

百屌水貨

冇價都同我躝啦

力子身位好勁

換jmJM7

換米叔

我唔信阿古路未試過失機

今場都唔出沙基利
高普含撚啦

M7

李察利臣

水貨剃左鬚廢撚到仆街
神秘力量=水貨啲鬚

到底高普知唔知

呢場攞唔到3分
就落後

同埋依家60分鐘

換米拿入嚟做乜

武球皇>>>水貨

無右腳要較左腳射.

richardlison

呢球都唔入我接受唔到推多腳做乜撚

見到11 以為換走沙拿

莫拉達>>>>>>>>>>>>>水貨

邊個話射波一定入

想3分 點會換米拿

沙短乜撚野事得罪廢中?

上季佢唔會咁急，停下再諗都得啦頭先個球

有冇睇波 今場第2次單刀

Firmino ready

676神出黎，1：0波膽準備

Ho ball!!

換人黎講一哥已經贏左

同條on9 講野都晒鳩氣
水貨柒已經唔係一場半場

屌出米拿
keita 沙短唔出

First touch 差到

米拿入替有分別咩

不如你殺咗我啦
我捧利記都十幾年
再俾人笑真係會抑鬱

對手都咁話 阿古路英超第一前鋒
唔計以前朗尼

無右腳射要就左腳

唔射一定唔撚入

1-0

未？

快換衫啦 明奴

邊個話單刀一定入

用沙基利好過

出m7 f9

出米拿,高普諗咩

夠唔夠膽沙短換 沙拿

俾唔知邊位巴打講中
上半場單刀射得出已經好好
應該係好似呢球咁大推俾人篤走

要搶分換米拿托柒咩

成日換M7出黎做乜

換米拿準備打mma

我見到11換30仲以為終於換水貨 點知係對面

成隊得馬貼敢推
醜唔醜

無右腳

點解係都唔換哥基利

死球鳩斬

換人繼續爆

講個笑話：拎英超

小氣

岩岩原來沙拿傳比老母攪撚掂.........

Yes，所以咪攞唔到冠囉利

打埋呢30分鐘可以宣布今季玩完啦

魔咒

利入波+贏波
捐500

沙拿今季尤其今年做乜黎。。。得又得唔到，傳又傳唔到，唔好講話射

三工兵先係王道

和撚硬

同意

師兄，十幾年都重唔慣，你自己攞黎架

沙短好撚慘
廢中個死人腦諗咩

拱手相讓比人 抵輸

其實幾時肯雪下沙拿

20年唔止

上場對屈人地唔守你兩閘咪頂得咁爽 今場運動戰冇晒配合

一係贏一係就輸波收皮啦

啱啱第一腳咪啱左炮 左腳ban 埋去響晒袋啦

沙基利又唔出，係咁出M7 重乜

唔怪得高普永遠拎亞軍
保守到仆街

垃圾嚟 符合返3000萬身價

作為利迷 要慣了

07捧隊波 燈隊依家仲未有冠

換人未？

換人啦屌
是咪覺得20分鐘夠你隊波入1球呀

力子踢得幾好喎

換米拿啦仲想點

點會係Origi, 頂你klopp

係

我已經慣晒，早兩個月個friend同我講話今年利好大機會，我已經話算吧啦

夠鐘死心了

力子被換出

前年未拎咗囉

我寧願強攻之下輸，都好過而家77下咁

負碌咁 死球/頭鎚入返粒可以嘛

換沙好過力子啦
起碼力子夠勤力

究竟 老母換米拿，有咩作用

力子明明唔差

只可以講佢信既人唔多，但已經季中

講真尻普躝啦，成日意氣用事
唔跟能力狀態用人
雪尻沙短

冼腳

前場唯一支點都換走

我綿來了

加油阿屌

沙拿咁撚柒都仲有得踢

有沙拿唔換 換奧力子 痴線

唉換力子真係灰

on9換力子
又留水貨係度等和波

屌你老母高賊

冇力子點95+入波

origi 打得算係咁

又冼腳

我寧願留力子有奧一招

無高普,利有撚得爭冠咩,有撚人肯黎

面對現實
-6唔到幾多場

屌唔換沙拿

尻普躝

我98年開始，已經唔敢出街

明明右腳可以，踢死哂

我dllm廢中，沙短同keita 2個最有創造力唔出，出米拿
仲繼續433有撚用咩

沙拿條友 真係要認真屌下

全季都唔知搞咩

力子表現真心OK WO，起碼有波到佢腳都有威脅

愛狗殺手力子都無埋 熄得機

鳩普和波唔失波當自己贏左架唔

廢中換走沙拿推返交屁去右腳打返生交屁係咪會死
一陣睇死神軒換雞達

笑撚左
換米入黎, 換走埋力子, 水貨仲係到

比啲掙扎！

得個爭字冇份攞

36%控

明爐真核

d決定好差

目標係最少失波,CS

3個工兵中場做咩撚野呀

到底廢中放沙基短同基達後備有咩用

米叔跑個步都有心無力咁

比文尼啦

文尼

加油！！

差啲

沙拿真係仆街黎

係啦係啦，一定入呀

成隊波都頹態 3月喇頂

今季都好麻麻啦根本

屌！ 差啲 叫左一半收返

抽埋沙/軒換多件啦屌

Agger

輸撚埋去算啦垃圾

水貨on9
一早傳比交屁咪算囉

水貨今日都有90分鐘打真係冇天理

高普走啦，硬頸到
熄電視打個靚丁算

最尾換大清入嚟攻
姐係沙短基達又冇得出
繼續馬貼做波

兩個非洲佬

水貨俾文尼咪攪掂囉

頭槌解圍

贏緊出keita, 和就jm, 輸就xs

快手輸埋歐聯 專心英超啦

尋日人地鏝控球要去到8:2先入得一粒

真係得個擺字

兩條撚樣無心病打死都唔信

兩球都唔入有咩資格話冇人配合
波就俾到你，你唔入怪冇人配合

唔知做咩死都唔比佢
上半場有球又係咁

屌你老母 係咁失控球

水貨今場都幾次無俾直線文尼走

屌佢老味前果排射手榜領先就驕傲+hea

神秘力量
文尼 頂個位斜少少
就有

俾人搶左個中鋒位 心病啦

Vvd carry...

踢得仲差過作客鏝

比啲力好唔好！ 食左飯就比啲嘢睇下

vvd個種勁真係唔講得笑

條撚屌識撚打中鋒咩

好少傳

去到呢啲時間都無波入通常都唔會贏到

屌你老母 俾VVD 去打前鋒頂算啦屌你老母成隊廢物

輸埋佢啦利

真 基達都算啦 可能前幾場出都狀態麻麻
你老尾沙基利幫你絕殺入左幾多次波
咁撚重要嘅波都唔早啲俾佢出
轉陣打4231又得
都唔知做乜鳩得罪你

VVD CARRY到心累

想唔想贏架屌

係咪有牙齒印 唔傳？？

換走力子推返英甲仔上去斬波都合理
點解要入jm

沙拿..

沙換沙啦屌

利fg 有2倍啦終於 姐係開無入球

似

換人啦屌你老母

唉70分鐘

ching心水清

今場vvd明顯忟忟地 係咪無眼睇前面

玩燒味就留力子啦

水貨又拎住個波等人搶

70分鐘沙拿->沙短得唔得 最多以後唔屌你

文尼今場跑咗幾個靚直線位，比到就射得咁滯
但竟然一球都冇人比到

應該驚佢追上神射

又好似獌果場咁一分=贏波

愛狗啲爭勝心仲強過利

let's goal

D態真係好撚差

米拿

條垃圾贏12碼咋

屌bino

on9

出沙短啦

屌，邊爐

fabino/.....

屌邊爐

邊奴

文尺下半場有無踢過波

邊奴定到

仲控

點解要控

下個topic 垃圾沙

呀

屌，F3...

邊爐OUT

bino太慢

點解門前仲要控

文尼打正前啲走位真係幾好
但係有撚用咩 都唔撚傳嘅屌

屌！

我無話第二下無問題，佢真係踢死左腳

雲迪克真係好撚勁

Goal!

Diu?

做咩要控呢，邊爐....

法賓奴抵比雲迪克屌

一去到爭標最後階段就現曬形

Vvd進攻都要carry埋

控完做乜撚唔出腳

屌你老母射得出未

真係換走水貨好過
前面兩個非洲佬d心病

？？？成隊做緊乜撚嘢呀

再老定啲呀笨

入呀...屌！！！

有無人同我一樣

屌 法賓奴
比羅賓奴入左啦

點撚解係綿龍打左邊 交屁打中鋒

利班友識直線比穿對面就唔駛skip中場啦

雲迪克助攻斬唔要

守又vvd 攻又vvd 其他人食屎大？

屌.......

推VVD打前鋒啦屌,邊爐打中堅

一人球隊係咁

個個斬輸控

其實算係咁攻勢好過首循環，起碼睇到其實係有機會

機會又唔係無，硬係入唔到

又要控又要撻Q

改名叫 雲迪克朋友隊啦

控咩撚野啊
一個二個都係咁

又變返對拜仁咁

沙短可以落場未，收沙拿啦

VVD神乜位都打到

好撚閪

沙短屌左廢中全家

個個都不射男屌你老母

係 其實贏硬

屌最尾10分鐘推vvd上去 taa出波比佢啦

米拿果下有啲機 但block左

垃圾沙
躝啦

交比龍

一個唔覺意輸撚埋添呀
對面中龍好似都多過我地

去到個位 見到沙拿攞波就忟
硬係覺得佢阻住進攻

好撚垃圾

換人啦屌你廢中

換走癈沙啦

射定傳呀屌你老母

水貨咁撚毒食

出沙基利啦吊

沙拿踢乜撚呀

換人啦屌你老母，㩒制呀識唔撚識呀

屌你老母jm 空晒係咪斬波都唔識

屌你沙拿躝啦

我都想喊喇

屌你老母沙拿仲推

Salah

成隊無配合

射你老母咩 SHORT撚左阿?

Diu salah..

食屎啦

out la salah

我屌

沙拿獨食

真係屌你老母沙拿 識唔識傳波呀

屌廢撚到 咁好機會 走去射curve波 我屌你個閪

屌你老母水貨

salah jm9

戰犯一定係沙拿同廢中

屌你老母 米拿空哂呀

利物浦唔值得有雲迪克

換走沙拿佢啦

痴撚線

WA 沙拿果種廢

傳定射呀

沙拿柒夠未呀

沙拿走啦

踢乜鳩

換多件上埋去啦

都無啦

Salah 真心要換走

想射啦佢

波到水貨腳下面真係唔洗指意有配合

一次過block哂d on9

沙拿躝啦

沙拿又要英雄主義 又唔知自己晒左幾多腳機會

沙拿好撚廢...

Salah上左腦

今季打後防5人
屌你下下靠兩閘出波先有威脅
唔係後防5條友不失
和果d都輸撚左波

換啦沙短換沙拿

水貨真係柒足全場

呀樂醒神啦

高普食左屎阿

沙短係咪有咩暗病我地唔知
廢中死都唔出佢係咩玩法

絕對要 旨意前面等輸波

真係忍撚夠沙拿

屌你老母，嗰撚嗰拎完波第一眼就係搵沙拿
文尼跑到隻狗咁都冇人比波佢

如果英超有個Chance wasted榜，沙拿應該輕鬆第1

死都唔肯換沙拿

㩒制呀屌你個閪

沙拿今季起碼咁樣傳左十幾廿球比龍

屌，沙拉

邊個再講沙拿今年踢波多左用腦一定係冇用腦

水貨真係柒足成季

沙拿真係唔抵幫 佢呢種射法100先見佢入到一球

沙拿番去踢中超啦屌

一換人之後踢得好熱血

踢緊乜撚野啊 屌你老母

文尼見到沙拿帶波 變咗收步唔搶點

個個都比沙拿 但今場無態到仆街 自己又獨 死推唔傳比文尼

比啲力好無 又四大雞胸了

沙拿踢緊乜撚野

要輸了

拎冠喎 拎條毛啦

水貨屌

短換沙拿一世迷高普

上年咪入

戰犯沙拿

換沙拿啦

佢同上年唔同

上年佢表現再差 都整到一球出來
今年

輸撚硬

呢隊垃圾利肯輸未

垃圾水貨

等沙拿絕殺

開始似啲樣，攻呀

差d輸撚埋

dllm廢中點解咁撚保守

上一屆歐聯斷左隻手之後，就一直咁

哇 嚇死！

OG阿?

亂到仆街 仲話爭冠 屌

呢季沙拿一啲都幫唔到隊波

文尼跑咗成場都冇人傳比佢

對面全攻型了

人地比賽態度比我地更似爭緊冠

差d豬埋

反正唔撚守㩒制啦屌

廢就廢啦 保守 谷都谷唔起

之後踢世界杯又係廢
係咪上年渣乾左

換沙短未呀

又獨又廢 真係有價好賣

領先7分輸返轉頭
鳩普

係咪得廢中睇唔到沙拿有問題

落後一分，唔撚會追到

唔撚出沙基利買黎把撚呀

換人啦仆街

雞達短是但都要有一個啦屌你廢中

人地全季係呢2場波

差d輸埋

柒撚到

Win硬的波

根本係笑話
最撚慘係 沙拿冇晒態都必然正選

沙短呢

係咪唔撚識比直線文尼？

今場和同輸真係冇分別㗎
all out attack 啦屌

人呢！

屌你，人地入李察 overload 你左路，再7x 分鐘入番個前鋒，一哥真係好x 驚利攞冠剩底佢

jelly 下半季現晒形 防守有d 廢

點會無

好大機會三分全失

點解f9 打左架..

一哥啲攻勢利啲人腳點會做唔到
係都要做高章 玩禁區 屌

又玩on9大轉邊浪費時間

換人未....

短呢！？屌你！

成隊都好廢

屌人前睇下自己班波做緊咩先 人地俾埋粒波你踢好無

換人未呀

睇黎今晚都係訓唔著

頂唔到 季初太多超頻足球

踢閘全勤,場場唔要命咁跑,你想點KEEP

疲累啦都
踢足咁多 後備果件又垃圾

場場都以一分做目標，唔知以為護級

冇力子 仲少撚左攻勢

真心唔阴做乜唔換基達

沙短

唉
投降了

比鏝騎住

咪再問換人啦90+1換啊

對呢隊波好撚失望

鏡頭翻黎又傳出界

換老母入沙基打4231 ok?

我都睇到

可唔可以爭氣呀利物浦
睇呢場炆到就黎想喊咁濟

而家連波都攞唔到俾人打反擊打到傻

點解爭緊冠都可以咁保守

其實係沙拉搞到成隊都癈左

無啦屌
今年都冇冠軍俾人笑足成世都抵

今場廢中60分 換左兩個
睇撚死佢去到80先會再換人

佢真係chur到乾
呢個真係原諒

對面禁曬制攻鳩你

似係輸啫喱果邊 之後10完場

沙短換沙拿一早入左

高普食屎啦屌

沙短嗰樣唔開心

正選咁耐冇休過
季初d瘋狂奔跑完全冇曬

高普做乜鳩死都唔換人 屌

其實佢本身波底同射術都麻麻，係走位靈活，咁啱上年腳風奇順又有運就俾人捧上世三，因為大家都對美斯丙朗好厭倦

人地仲落力過你
睇過邊到想贏呀 睇過

留個換人名額

連對面換都唔鳩換

玩完啦, 今場和埋就完季

屌你，人地有哂步署，你老尾你利有咩啊？ 係人都知你做咩啦

廢中死老豆樣

都唔係第一次

換走沙拿啦白痴

係 換咗應該3:0緊

連中場都冇埋

仆街 沙短坐係力子後面個樣慘撚到

what a shit game

前排仲講緊人地玩死守先攻唔入
今場拖肥踢到咁開放咪又係攻唔入

比條垃圾霸個正選可以幾開心？

放心唔會～89分鐘大師兄

諗緊post-match有咩可以9up

人地逼得咁前你都搵唔到位

換米拿都唔換沙短

打你兩閘啲身後位舒服到

今次真係夢醒了

愛打利咁出力
唔知曼市打吡會點

死攬沙拿托柒咩死廢中

We control the game.. play well...

交屁一場要offside幾多次

輸左呢場實會洩左道氣, 希望今年仲有前四啦

波都控唔掂

一攻唔入就鳩斬有撚用咩

沙拿食撚屎

屌你咩
快撚少少換埋佢啦

屌
個新第一助教 又係廢

死攬沙拿 on9

高普： 我地盡咗力

呢場贏唔到，唔好撚再講爭冠

對面d換人同踢法似榜首多過利

456

屌 係咪冇睇積分榜

我要瑞士美斯

都係not the best but acceptable
Thanks for the support from the fans
We are still not hopeless yet 呢d廢話

搵到都冇用沙拿嘥料嘥到咁

完，下年再努力

換米拿又係痴撚線 要攻就基達短人啦

jmJM7
換佢有咩用
尻普躝

It is what it is

今埸對禾仔，跑死

7+9出黎發夢

啲波底衰過富咸

廢中係得咁多料

點解唔撚用瑞士美斯

換走邊奴啦屌你老母

米拿好撚廢

高賊水貨好波

係五年後

廢中成日話唔理其他隊踢成點嘛

贏到既話 唔屌沙拿一季

好撚好笑
換米入黎做咩

一場浪費左2,3野機會
屌

M7冇力就咪撚出啦

出米叔做乜撚呢。。

taa咁都要扭入去

怕輸

未已經搵到三球全部衰沙拿

保住個球霸

換米拿做乜撚姐屌你老母

又失分

季中唔買人，得閒去遊行，屌你老母睇下成個2019年踢緊咩啦廢中

神軒下半場冇晒氣，是但換短同基達搏啦on9

而家要人change the game, 唔係salah 做到，點解重唔入xs

以攻代守仲好

雞達短呢屌你廢中

悲劇人物，永遠第二

費奴企左邊，乜撚野戰術呀dllm

9up內容

打比clean sheet
起碼拎到1分
good

今場屌廢中都無用
都唔太關佢事
D球員真係好麻麻

好廢

M7出黎係咁斷波

睇撚到燥

輸埋佢啦

贏到即刻跳樓死

讓左好多次尻普係時侯躝
冇左大腦佢得翻熱血。今季熱血都冇埋得翻濕尻小氣

垃圾利

成班正選得vvdab發揮緊

到底換米拿做乜鳩

換完人仲要debuff左隊波廢中

米拿叔

首回合都係打到臨完場前先負碌偷到3分

米叔做乜撚

神軒高速落底

唔換基達同沙基

沙拿踢得咁差要換啦...

利記無冠真係唔怪得人

咁撚樣換人都冇問題？

米拿果種廢

組織都打唔好咁濕濟

米拿on99

米拿慢半拍。。。

jm個狀衰到呢

米拿今日好離譜bo

真心唔明點解換米拿

m7

米叔

我諗係得利先會啲傳中球咁廢

換文拿

根本唔撚想攞3分

我屌你老母

好撚廢 連攻勢都做唔到 咩事呀

留名睇之前head三分一分仲打J既fans仲有咩好講

頭號戰犯，大熱水貨

換米拿都唔知踢乜7

米拿想點阿

米拿今季都無咩邊場好波啦講真

米叔搞乜

米拿打陣地 斬下先有用

屌你老母換米拿出黎搞笑

利贏到我即時比你壓死

米拿踢乜9

goal 終於入

文尼好慘

屌你老母米拿

米拿都柒咗好幾場

米拿條撚樣想點呀

米拿上場已經係咁

Never easy to get a point in xx stadium
場場和左都係呢句

米拿做乜春野事

屌你老母換m7出黎做乜撚野

三工兵 仲要冇力 打條撚?

對上10分鐘冇攻過

又係米拿

連facebook件樹根同佢兄弟
2個

其實米拿無態已經唔係一兩場既事
傷出完已經係咁
死廢中都可以繼續出米拿唔出短同雞達

可唔可以畀沙短踼十分鐘

米叔真係老喇

米拿，唉

80分鐘都唔換係想點

換米拿 好撚野鳩普

老母衰極都係隱形，副隊直頭比波對家

米拿廢中食屎未

波都控唔到

邊個傻西換米叔出黎

La子子

出啦做乜9？？？

唔睇啦
利贏到我聽日起身表演切丁

屌換la

啦子

換la

呢啲情形想贏係要搏下架啦
你老母尻普同我換jmJM7

準備1分完場

廢中

米拿香港腳發作？

廢中？換乜9？

米 換返走啦

廢中話唔得

Let’s goal！

其實唔知廢中諗咩
80都唔換人

完.....

屌你老母 成班都唔撚係想贏

屌你廢中係沙短係度又唔撚換出黎

唔撚想睇了

換沙基啦屌老母 死留個換人有撚用

仲會唔會好似r1咁有奇蹟？

唔撚係lalala 啊

La子

廢中推米出黎做戰犯

米拿打完右閘之後已經無利撚話唔捨得佢走

買基達 沙基利 但又唔出 高普係咪食撚左屎！

出乜春拿子

換拉子出嚟傷？

攻勢終結者米拿

換米叔做乜鳩，一係基達一係沙短

可以全力歐戰

屌 lalala十年都唔入一球 換佢把撚咩又

沙短煲醋？

米拿連失3球控球

一睇啲換人就知高普幾有決心拎3分

我屌你老母我要短人呀 你出la子有閪用呀

米拿呢排啲斬波越嚟越唔掂
根本米拿同神軒剩係應該出一個

想熄機
聽日仲要返工

lalala....what

出廢啦

Keep力子換沙拿 用基達唔用米拿先係路
死廢中又唔撚敢
好啦依家咩都無啦你happy啦契弟？

對面一早諗好同你踢最後30 分鐘
你klopp 一本通書睇到老，算啦

沙短係咪殺左高普老母

點解總會支持呢隊波

換la子真係癡撚線

沙短走啦 垃圾利真係無撚用嫁啦

文尼唔好做playmaker la

垃圾英人

dont know do what 9

好嘢出啦子有腦

廢到，唔好諗爭冠啦，食屎就有你份

文尼呢下做乜撚野

廢中用人唯親呀屌

mane做乜鳩

沙拿乜撚野走位黎

換左jm都係咁

廢中無左大腦係咁
鳩鳩地

傳幾腳就斷 有位比你反擊都打唔到啦

高賊躝未？

換la都唔換keita同沙短，係咪收撚左錢呀

著10號真係得啖笑

交屁

我前世做錯咗乜野要我撐依隊垃圾

算把啦
傳腳波都咁多失誤
爭咩冠

沙拿自己走入越位位

愛華頓啲攻勢仲大威脅文尼做乜鳩

文尼望都唔望沙拿果邊

換神軒出la 子 wtf

淨係得VVD對版

vvd勁到

M10 傳到咁

做乜春.......

換啲年輕人出黎沖下撞下仲好啦...

文尼呢腳差到

頂爆佢啦please

完了

Ready to Book bus for man City

角球 入鳩佢

交屁好波

交屁比乜春

Klopp out

入撚到波切J

vvd想死

一流換人
屌你老母你睇埋佢

成隊on99咁，點同鏝爭冠

文尼同沙拿話無野真係唔信

雲迪克入波未

教練同球員都唔知做緊乜

換lal守和咩屌

At least we put pressure on city

前面三個仲話打左一季
都係咁撚樣

唔係VVD AB輸緊啦

Goallll

米拿 米拿 拉爾拿

真係唔明 點解上半季 同下半季差咁遠，發生咩事

痴撚線la子？

死撚咗佢換lalala

成隊都唔知踢乜撚野

沙拿唔幫手拉仲要食文尼個位要佢傳

廢中而家先準備換人，仲要想換啦子
不如咪撚換啦

vvd好慘

前場3個累到成隊波無冠 咁多場和波

屌你老咪 咁撚樣換人真係火撚滾

換La出黎踢人？

要換就早撚d換啦仆街

換文尼都唔換沙

沒了，隊波散曬

真係好撚野 啲進攻球員放哂後備

天鳩才嘅換法

lala ????

屌文尼沙拿想點撚樣

比我都唔比佢啦

屌 我睇唔明呀 睇唔明呀
屌你老母 廢中係咪傻9左

換la子

高普想輸

雲迪克上去啦

高普神級換人

mane躝啦

啦幾耐無踢波 仲要換佢出黎

換沙短搏下死球都好丫

天才普

in 啦off mane
廢中好波

Offside wo

Lalala

同上年完全掉轉
今年有最強中堅同龍門
但係前面廢到仆街

我屌你老母呀
沙拿條垃圾踢90分鐘？

成隊波得vvd踢緊

乜撚野調動黎？DLLM

乜撚野換人黎

Sleep la diu

換哂班英撚出黎等輸

換啦 搞嘜春野

Manchester City

屌你老母你傻撚左？
爭冠換lalala?
你對唔對得住范將軍？

沙基利係咪得罪左廢中

你老母早死廿年
Cancer擴散全身醫返哂藥費

有基達沙短都唔出
走去出米拿出啦

沙拿躝先ok?

換埋啦屌

又和

做乜鳩

真係換la

世三有特權

西波

愛華頓心諗：我地今季都算廢，利物浦今場仲廢

沙基利得罪廢中？

Vvd踢箭頭啦快啲

啲換人真係得啖笑